明天遊行 黃雨褸為記

6月9號 白行
6月12號 前線
6月16號 讓我哀傷一天
用黃雨褸為記認 無聲為烈士默哀